(每日提醒)連登充斥住一班充滿負能量負面思想消極脆弱嘅垃圾

你要明白
社會上(特別係連登)充斥住一班充滿負能量負面思想消極脆弱嘅垃圾
佢地有以下症狀
1. 只要自己做唔到 就覺得人地都做唔到 不斷搵失敗例子去自我安慰 譏笑勇於嘗試唔怕失敗嘅人
2. 討厭/嫉妒成功過自己嘅人 不斷否定成功人士 不斷將佢地嘅成功因素徹底歸因於外在因素 無限縮細佢地嘅努力 一直自欺欺人
3. 有自知之明但不求上進 瘋狂想藉口去勸自己放棄 更甚者妄自菲薄 / 另一極端則是自視過高 自以為高人一等 但實際是自己井底之蛙
4. 寛以待己 嚴以待人 永遠唔識切身處地咁去諗
5. 虛榮心重 過份重視正負評
6. 於現實太過卑微 要係網絡尋求注意 雙手脫離鍵盤便霎時甚麼都不是
7. 從不承認自己錯處 理屈辭窮時 為逃避詰問 於是偏離主題 閃爍其辭

謹記唔好被連登垃圾撲滅大家心中果一團火
行緊嘅 努力行落去
未起步嘅 係時候啟程
見到充滿負能量負面思想消極脆弱嘅垃圾 請一笑置之 大歩跨過

最後附上一幅圖

閱

連登D人好犀利
而佢地通常分兩種人
一種就係中學雞大學牛
呢D學生雞個個仲讀緊書就覺得自己係人中之龍
前途一片光明
會覺得自己初初出黎做野30K 做幾年實上到位去到5/60K
而另一種人呢
就係年齡比呢班學生雞大少少
真正出到社會做野既人
呢班人搵幾千至萬幾
同佢地讀書時候諗既將來唔同 幻想破滅
就會開始變到樓主所講個斑廢柴咁
係度左怨右怨 怨鳩自己老豆老母
覺得自己懷才不遇

agger

張圖仲以為係連登m記圖添

好認同第四點，同連登仔講同理心真係對牛彈琴
重有就係好膚淺，至少喺討論時或者回覆之前諗深一層先好講嘢啦

認真po無人理

D人淨係回投票post, j圖/招sp post 架喳

又駁同感 呃正皮？

正皮換到錢就話姐

所以要適當推下警世

推

寫呢篇文嘅人係垃圾

我見到你呢位大師,一笑置之

人生教練

連登充斥住一班乜柒都當真既真心膠
見其他人無聊上網鳩嗡就要嚴正譴責

最後附上一句古語
上高登 勿認真

屌呢啲警世post無人留言
推下先

好撚AGGER